一人一個辭職對白

打左辭職信 但唔知點開口

一講野其他同事就聽到

老細，你番去食自己啦

腦細，我唔撚撈。

老細，有個壞消息有個好消息
你想聽邊樣先

最煩就係同事問起唔知點答
心諗：覺得呢到on9咪走囉
利伸：準備走 同樓主同一煩惱

要講架咩？
走去老細房
攞封信出黎俾佢
明曬

冇放過風俾同事聽咩

我唔(撚)撈啦

冇
等到時人地湧埋黎問算

其實咪直接講Resign... 有咩問題 好平常者

我而家唔撚撈啦， d 嘢你搵人搞撚掂佢

我炒你魷魚

Agree 真係好難開口 我次次都係直接遞信 佢就會問你點解唔做嘅

問咪話想轉下環境，試下新野，學下新野，有幾難？

有新工offer

我唔交叉撈我唔蠔油撈啦，poo你阿麼！